只要你符合以下條件，就可以搵我補習

1. 數學自問有能力 5**
2. 識得 dem beat
3. 個樣似馬子仁
4. 想讀 survey
5. 想做理大 survey 男神
6. 吹水誇啦啦

講我

你意思係幫你補習？

係我幫你補習

呀的

還返個ac比人啦dicky tsang

#me2

巧mk

似石敢當得唔得

???